人民日報指撕掉「港獨」海報行為正義 值得讚好鼓勵

《人民日報海外版》一篇文章，談到本港近日有大學民主牆張貼「港獨」海報的事件。文章認為，「港獨」分子雖然不多，但「動作」不少，以學生會名義開展，便可以宣稱「代表了所有學生」。文章批評，近年學生會代表性很差，雖然標榜「自主」，實則幕後和社會上的「港獨」分子眉來眼去。

文章認為，有學生站出來撕掉他們的海報，在社交平台發起「拒絕被代表」的行動，這些自發自覺的正義之舉，值得讚好和鼓勵。

文章認為，社會有共識，學生有覺悟，校方應有力度，法律措施亦必須跟上。回歸二十周年之後，香港正決心聚焦發展經濟、改善民生，形勢向好，斷不能容忍「一粒老鼠屎壞了一鍋湯」。把握新一輪的發展機遇，社會需要祛邪「獨」已是當務之急。

文革來了

學生會選出嚟㗎喎 咁都少數
代表唔到支那學生就係少數？

民主牆言論代表學生會？

文章認為，「港獨」分子雖然不多，但「動作」不少，以學生會名義開展，便可以宣稱「代表了所有學生」。

應緊呢句

無跟到好足單新聞
「香港獨立」標語係學生會貼？
學生會好似只係因尊重言論自由拒絕移除標語？

又話要理性非暴力

笑咗

中共鼓吹暴力同埋不法（違反民主牆守則）行為

啲大陸網成日刪走對中共不利的留言，班Big6 nds又唔撚屌中共。

暴力撕走